有冇參加過港台太陽計劃

有冇巴絲參加過? 你哋嗰年係咩主題同有咩明星?

求相認